其實佢個心仲有冇我?

=我 =女同學a =女同學b
話說小弟中一果陣 主動認識咗同班嘅

過程進展得好順利 我地嘅關係一直好曖昧 一直持續咗半年有多 但並冇任何一方主動表白

只喺每一晚都保持住要傾幾個鐘電話

我地有承諾過 當wts聊天記錄達到520頁之後(當時f1冇諗過520頁究竟有幾多)就互相同對方講自

己中意嘅人喺邊個

但結果冇耐之後喺校外嘅補習社到小弟本人認識咗 相識冇耐我就對佢產生咗極大嘅興

趣 我開始將目標轉移至呢位女仔嘅身上 而漸漸放棄咗

之後做咗我女朋友 而好似意識到呢件事(我唔肯定) 佢都開始冇再揾我

我知自己仆街仔 我知自己賤男 但當時仲身為f1仔嘅我 真喺冇諗咁多嘢...

同相處咗兩個幾月 我開始發現佢根本唔適合我 每次傾計都feel到好明顯嘅代溝 某日

因為中意咗第二個而主動向我提出咗分手 當刻我真喺好後悔 後悔自己之前作出嘅每一個決定

因為我覺得對唔住 而且冇資格再揾 所以我之後都冇對佢有任何表示

時間過得好快 呢五年黎 我同都冇乜再有接觸 加上黎緊四月就要考dse 我地大家都已經進

入備戰狀態 更加冇時間揾對方 但結果就喺幾日前 喺我fd本紀念冊見到佢寫嘅一段嘢:我f1的

確中意過 但佢之後都冇乜理過我 所以我就算了..如果唔喺 佢已經喺我喺呢間學校第一個亦喺

唯一一個男朋友 不過依家已經冇可能了..

我好努力放棄過佢 但真喺冇成功過..六年黎 因為我個心都仲有佢 所以做咗6年嘅毒撚 冇拍過

任何拖 呢段嘢可唔可以證明其實我仲有機會？我依家仲應唔應該主動穩翻佢？

有冇冇埋右？

好掛住佢..

你唔捉佢個穩字？

搵唔到錯字？

放過個女仔

屌你老母 分段都分到柒咁 重話dse

你又啱喎